地區遊行無著數 機場才是王道

成本低 效益大

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

推

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

YES

PUSH

去機場

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

著數咪黑警助攻 獲獲都有炸彈